今年叱吒悶到嘔

全晚無一個高潮位，商台今年連度talk show都慳番，屌佢個閪，成個show行到而家行左三粒鐘，都唔知做乜，又無林狗，得森美獨挑，但條撚樣好明顯回哂塘，炒唔起個show...

痴撚線，今年真係史上最悶既叱吒

悶到訓著

連d歌手上台致詞都求鳩其

叱吒真係要求變啦

準時轉番去光明頂

叱吒不嬲最撚垃圾架啦

近年港台 高質d

林狗咪上左去。平行時空？

無論個台同頒獎份稿都hea左好多，上年有開場&新人表演，係精彩d，係艾粒可以笑下，歌手就得張敬軒、rb同supper可以睇下，同上年真係相差好遠，又要靠我最喜愛男歌手黎炒gimmick，可唔可以有番歌手之間/dj一齊表演，將重點擺番音樂到。

又唔算歷年最差既

上年太好睇啫